// get Anzahl Spieler
// get Anzahl der Spiele die gespielt werden sollen
// alternativ --> Game after Game (Stop Event)
// get Spieler
// get All Games
// show ALL Games
// show all Devices
// Games by Device
// Filter Device by User / Host
// Filter Games by User / Host
// get Random Game (played berücksichtgen [Warhscheinlichkeit sinkt, wenn schon öfters gespielt])
// Matchmaking (abhänging vielleicht vom Spielmodus)
// Eintragen von Sieger des Machtes
// Berechnung der Wertung
//

// Start local Server with python:
// python -m SimpleHTTPServer 8000
